老老實實，就算C朗拎一萬次金球獎

佢都冇可能成為球王

根本係踢法問題
以前德國轟炸機梅拿又係入勁多波
年度入球紀錄到近年先比美斯破左

但你問十個唔熟足球的人
十個都唔識梅拿

反而佢地識比利 老馬 施丹

根本要carry一隊波
冇可能只係企最前線等人供應
隊波狀況一差 就自動收皮
你睇下今屆皇馬

踢開街場都知
最好波的一定係擺佢係中後場carry全隊

再者
「the best player in history 」應該係人地賦予比你
唔係你自己講多幾次就會成真

當全世界都拎美斯同比利 老馬比
而C朗仲係同緊美斯比
就日日話自己係史上最佳

知唔知醜呀

都未計 爭射單刀/插水/打人/no look pass 個堆唔應該發生係球王身上的柒野

係呀 4:1 追成 5:5係好勁
我都覺得呢種毅力好值得欣賞

但係咁代表咩？
代表你做緊的野人地做到好耐囉

得啦得啦 收皮啦

唔會 C朗已經係歷史第一（自封）
想反駁？ 請問在座有邊位比C朗識波？
梗係無 所以C朗歷史第一

駁唔到發爛渣

好似幾啱

c朗自己講自己係最佳就得
我地開po討論就唔得
朗迷真係大撚晒

酸

宜家十個唔熟足球嘅人 都有起碼七八個識牙朗啦
拎梅拿嚟比
洗唔洗咁酸

拎街場比 咁派路先係唯一球王啦
再者
小朋友可能冇睇過老馬踢波
講脾氣呀朗邊夠佢黎

係真呀，無得同比利老馬比

因為兩個都一旦擔

唔好係到偷換概念鼓吹邊一個

講緊三十年後呀

同埋做一個近似例子解釋姐
你硬係要講實冇得比架
而加資訊發達咁多

你答我有邊個球員可以企最前面而又可以提昇到成隊波的level

強如老馬係拿玻里都要打下中場啦

美斯fans又踩低其它人

有邊個球王隊波狀態差可以唔收皮架
咁都入到牙朗數，球王美斯上年去左邊度先

依句真 講風範美斯輸9條街
除左亡國君 我就未見過有「王」係唔理領導力

一個打前鋒既，擔當住臨門果一腳，根本入幾多波都唔可以話佢係球王，加上佢d腳法真係
而美斯佢負責創造機會不單止，有時仲可以扭全場仲入埋波，邊個係球王？識踢波既人都會揀美斯

巴打未來人？知道三十年後冇人識呀朗
定美斯係古代人 資訊科技好落後？
好 我答你
呀朗

美斯fans驚撚到日日開post踩低其他人

賤朗fans又老屈其他人

羅賓奴 泰拉拔有時都可以扭全場仲入埋波既 邊個先係球王呢？

你知就好

連同此仗兩球，C朗在五大聯賽的入球累計達368球，打破英格蘭傳奇射手基夫斯 (Jimmy Greaves) 塵封四十六年的366球紀錄，成為五大聯賽歷史首席射手！

你覺得過多幾十年美斯知名度會高過c朗？

球王唔係自封更加唔係你話唔係就唔係
任何球員拎左五次金球獎都值得放係球王list 入面

碧咸都有版你睇啦
你行出街問啲港女都知佢係邊個啦
咸爺又係球王咩
根本上對於唔識足球嘅人嚟講
佢勁唔勁根本就唔係主要因素
所以用以後嘅知名度嚟計佢嘅歷史地位
根本就

又一個斷章取義的小學雞

講緊球王的認受性呀

係撚知名度咁簡單

其實拎返神枱d人黎比都冇用
以前都冇人好似佢兩個咁壟斷金球獎鬥足十年
球唔球王就唔知
但歷史地位佢兩個都一定係一樣咁高咁大
同比利鬥老馬一樣平起平坐

老老實實，如果50年前南美人可以攞金球，比利起碼攞到8個

但你問十個唔熟足球的人
十個都識C朗

On9 拎梅拿 雲巴呢啲同c朗比
你地講果堆好撚勁既射手 對比c朗既紀錄 真心不值一提 以前有冇人做到佢咁穩定既高產量入波 以前歐戰入波最高紀錄都係大恩既70幾球 牙朗未退休都已經114球 以前歐聯6-8球都夠拎神射 依家牙朗將紀錄推到17球 以前全季所有賽事入30幾球都已經叫超一流 依家牙朗冇4，50球 大家都唔收貨 你地講果堆史前射手個個都有好隊友 但場均0.5球已經叫高效 好撚勁既射手 牙朗將高效改做場均1球
講咁多 都係想講 牙朗將足球帶去一個全新高度 足夠做球王有突
根本美c朗兩個退休都上撚硬神枱 駛撚你班識波帝覺得佢做唔做到咩

其實點解個個屌C朗既POST都話佢等人供應
明明只係近幾年老左轉型做前鋒先話姐
你就講到佢成個生涯都係咁

歷史只會記得最有名氣最多人識既球星
唔講比利咁遠 當年柏天尼係歐洲踢到曉飛 公認既球王
但佢係全球名氣都不及上帝之手一舉成名既馬勒當拿
你自己講呢十年名氣最大最多fans既除左美斯C朗仲有邊個可以拍得住佢地咁耐

C朗仲未追平MESSI拎到5個金球獎個陣
都無咁多POST
但一追平 即係幾十個POST踩底C朗 抬高MESSI

越多POST 只係代表 MESSI班fans越緊張同擔心

係球王就要返後造波
淨係入波唔算carry全隊
數據唔計 冠軍唔計

識湯馬士梅拿

秒

隊波狀況差 c7就收皮？你有無調轉左黎講？

我都會記住2.8 呢個數字

2.08 先岩 梳

我會寧願記住呢個年代有2個痴線佬點樣改寫足球歷史
記2.08真係好撚小家 好小學雞

佢地驚撚到 一日幾個post

見到美斯迷對自己偶像咁有信心，何必開幾個post去分析c朗比唔上美斯

段野好似world cup嗰期已經出現過

小花迷講到日日有人將小花同老馬比利比
但無人搵c朗同老馬比利比只會同美斯比
何解近日要日日出post用小花同c朗比咁折墮？

樓主全職反朗

carry到全隊的美斯點降仲未拎到世界盃?
點解國家隊彈出彈入?
點解唔係所有賽事都贏哂所有盃都拎哂?

其實史上應該冇乜球員同c朗同類，所以先唯有同美斯比，尤西比奧、費高佢一早就超越左

但我覺得踢皇馬既佢只係一個入波小醜，成撚日爭食又發脾氣，以前係曼聯根本未試過

踢得皇馬都係賤種，球乜春王，小醜之王就真

拎到世界盃一定上球皇level
仲可以改埋界王既定義
所以我都想佢拎

咁一於2047年先頒返今年既金球獎啦
三十年後